【速龍淆底】拖散仔出嚟擋，可憐個散仔震晒。

當時各位無辜嘅群眾應該喺添美道嗰頭俾人火力壓制梗，希望你哋冇受太大傷害。

由於太危險嘅關係，我喺立法會旁喺佢哋準備行動時，從佢哋身邊行過咗去佢哋大後方，即防線後面 — 立法會門口同龍和道一帶。

不過話時話，唔知點解出其地容易，呢下自己都呆咗。

我可能係全日唯一一個無需衝擊，one man army咁就突破咗警方防線嘅人

之後喺到坐咗兩個鐘同班防暴你眼望我眼。

當其時現場得返幾條友，之後走剩我一個，我喺電話確保晒在場朋友安全後我都走咗。

咁喺我同佢哋互相對望同望佢哋欺負途人時，有一個速龍右手持警棍；左手持散仔（加盾）一步一步咁行埋嚟。

可能佢怕我識影分身突然變堆人出嚟突襲佢掛～

Whatever啦～

之後佢見冇乜危險就推走個散仔叫佢返入去。
然後就落指令叫班防暴call佢架車出嚟。

-故事完結-

利申：冇犯任何刑事，所以唔怕俾人拉。

但勿相認！

書名：毒撚零存在感的故事

真心笑咗

個速龍右手持警棍；左手持散仔（加盾）一步一步咁行埋嚟

放狗係咁上下

關乜事
人地個陣係盾行先

做差佬同做cctvb慘過做狗，做狗俾人打主人都會幫你出頭

班防暴行出嚟準備列陣時，前排白衫madam對住佢哋叫：企好啲！
我以為小學集隊。

錯重點，我冇話佢陣法唔啱純粹係唔知佢驚乜。

連我呢啲毒撚都夠膽企出嚟上前線。師兄你係咪好似Captain Marvel咁周圍飛拯救星球所以唔得閒出嚟？

FULLGEAR, 隻揪都驚仲要吹雞？

乜鳩野速龍部隊自以為好威好型，睇佢地列陣時chok住睥d前線英雄個樣衰撚到

其實呢班野只係警隊訓練出黎靠人數狂毆落單者既暴力團隊就算個個都週身裝備佢地一無左個陣就會淆到PK

有人型盾同圓盾, 你都識揀啦
依家係人型盾+圓盾, 防+120%

唔講我以為自己拎住把Ak指梗佢

因為佢哋入面好多都係教官 所以特別要威比其他夥計睇 而會更加落力咁打我哋同埋兇我哋

你行先，我殿後。